邊撚個再開「聽日一定八號」呢啲懶有創意嘅抄post就block柒邊個

收皮啦個撚個係到懶好笑，知你叻仔又幽默啦，一版有成十鳩幾個八號post

自己諗唔到創意gag就唔勉強，你地唔抄post就直接收嗲啦

連登比人話on9低質，多得你地呢班會員唔少，乜撚都抄抄抄抄抄，不如北上去贏國定居？

Sor囉, 開完睇一睇先知原來已經有咁多

吹牙？

星期日十號

聽日八號

但聽日真係八號喎

你嘅意思係佢地形容緊事實，但實際上佢地係想懶好笑。咁一陣5點，係咪又開九千幾個post講？

不過佢地要開你都阻止唔到